# Practica2-MarioLaguna

README para la practica 2 de Herramientas de Desarrollo donde se encuentra los proyectos de creacion de ventanas en Eclipse y Visual Studio ademas de sus ejecutables.

Autor: Mario Laguna Garcia.